明明今晚轟對利,點解一啲大戰feel都冇😒

硬系覺得利會炒轟

所以咪唔洗討論，炒硬

又唔係歐聯,大乜野戰

放完假聽日要返工
冇心情睇

利距離英超又近了一步

呢句真

高普專登包架私人機呀

羅賓利